[求集思廣益]和理非全部入黎！全力讓全港巿民知黑警惡行！！

今日有FA被人射爆右眼，有兄弟被臥底狗賣
我地和理非一定要企出，俾全世界知發生左咩事！！
小弟有一個小建議
發起日日出街象徵式武裝抗議：
搭地鐵（可重點響太古站、葵芳站、元朗站、黃大仙站）& 經過各區警署都要
1. 戴頭盔
2. 右眼眼罩（抗議少女被打爆眼）
3. 戴口罩

定有無其他方法，一齊爆下腦汁諗下！！

自推

數十下

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

諗得過